牛市之我中午話真正既勇士會開put，呢家點

牛市之真正既勇士，敢於呢家買put

我百發百中呀